# SI-JRSCOL, Sistema de información del JRS Colombia

[![Revisado por Hound](https://img.shields.io/badge/Reviewed_by-Hound-8E64B0.svg)](https://houndci.com) Pruebas y seguridad:[![Estado Construcción](https://gitlab.com/pasosdeJesus/si_jrscol/badges/main/pipeline.svg)](https://gitlab.com/pasosdeJesus/si_jrscol/-/pipelines?page=1&scope=all&ref=main) [![Clima del Código](https://api.codeclimate.com/v1/badges/7dec7636a89457304fa3/maintainability)](https://codeclimate.com/github/pasosdeJesus/si_jrscol/maintainability) [![Cobertura de Pruebas](https://api.codeclimate.com/v1/badges/7dec7636a89457304fa3/test_coverage)](https://codeclimate.com/github/pasosdeJesus/si_jrscol/test_coverage)

### Documentación para usuarios finales

Disponible en <https://docs.google.com/document/d/1qxJOBzbG_lQPN0nfhlJ1QyeRO4a9hrYlK8Z_bRO3UJU/edit?usp=sharing>


### Requisitos

* Ruby version >= 3.1.2
* PostgreSQL >= 14.5 con extension unaccent

Ver detalles en
<https://github.com/pasosdeJesus/sip/blob/main/doc/requisitos.md>


### Configuración e instalación
Aplican las mismas instrucciones de SIVeL 2
<https://github.com/pasosdeJesus/sivel2>

### Arquitectura
Se ha desarrollado sobre:
* [sip](https://github.com/pasosdeJesus/sip)
* [mr519_gen](https://github.com/pasosdeJesus/mr519_gen)
* [heb412_gen](https://github.com/pasosdeJesus/heb412_gen)
* [sivel2_gen](https://github.com/pasosdeJesus/sivel2_gen)
* [sivel2_sjr](https://github.com/pasosdeJesus/sivel2_sjr)
* [cor1440_gen](https://github.com/pasosdeJesus/cor1440_gen)
* [sal7711_gen](https://github.com/pasosdeJesus/sal7711_gen)


